收咗工好攰，有咩地方啱一個人輕鬆地食下晚飯？

好想靜靜地食下啲好野，求推介

火影忍者

大家樂打邊爐

咩區？

吉野家

港島

London House?

海邊？

Ritz Carlton

海邊邊度？

好貴
有冇啲around $100左右？

pizza外賣去海旁食 加多2罐大啤

不了，聽日仲要早起返工